(心事台)分擔你嘅煩惱,我嘗試開解吓你同埋一齊搵出路

大家有咩感情/家庭/學業/事業煩惱
可以入黎同我分擔吓
利申:多年聆聽者

push

1

2

3

4

5

6

7

8

9

佢whatsapp分我手 之後再冇見過 我仲掛住佢

你有冇tg?

你男定女 你聽得哂咁多咩

聽緊幾個咁啦